吳夏榮男朋友

大哥

唔好啊師傅

點呀

幫我討好下佢

-.-

約成點 就快要交更

手巴無撚覆
我 鐘 你 車頭 白龍話duck

巧der 辛苦了

Next Fri 22/2

Thanks

留名

驚驚

豬豬 你琴晚訓左？

好靚仔

你係

開個po都咁耐

我仆街仔嚟=.=

珍

屌 我而家先發現有人召喚我 miss撚左
下次記得叫me

Selia

扮

又改on9名